李家超：無悔推動修例，如果時光能夠倒流，他仍會推動修例

面對反修例事件一周年，李家超表示，無悔去年推動逃犯條例修訂，認為出發點是為了公義，如果時光能夠倒流，他仍會推動修例。

搏盡無悔

梗係啦，出面打晒仗咁都無人搞佢，自己係度食花生都不知幾過癮

原來巴打已經開咗post，睇唔到，sor